[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1862)

slow

外掛

慢到

黑巴真係癡線

Bot黎既屌你

請找數

係咪有新置頂

唔找數買咩輸咩
羊粒糖 輸間廠

用心良苦呀我 反手gel屎
仲狙擊

食屎喇廢木

食牛雜咪算 玩到食屎

輸比綠因真係抵食

屌，笑撚到肚痛

g chi 食屎

講明呀木叫廢柴 仲買

今晚巴同利
呀婆都識買

Post霸

三角形果條撚樣先係

點解可以捉到1001仲要貼圖

Bot

藍十字派彩啦終於

屌到佢化屌到佢入咪算...唔好難為自己 有d野好邪

我貼一次就算

訓
今晚ALL IN 696

有撚用咩 我想捉多次勁有波福仲好啦

今晚國米，熱盤有冇同路巴打

不要再說 次次爆冷冇我份

熱狗

熱狗無呢堆人喎
BREAKING: @SpursOfficial Dele Alli, Serge Aurier, Mousa Dembele, Christian Eriksen and Jan Vertonghen ruled out of games against @FCBarcelona and @CardiffCityFC #SSN

傻鳩先買熱刺盤

好似有人買左5k

希望佢贏啦

轉得咁快

今晚想要巴串利上盤

咁佢都買左我可以點

有冇人派我

依家買巴有高水

派碗牛雜比你

lm

面交

蒙柒幾時派

想要國米！

十八場波 得一場開讓球主客和[-1]
幾難賭

所以18場都冇買 但一場蝗已經搞撚掂我

ATV果場睇岩左想買 點知訓撚左

最後miss 12m 買左真係想4

利記 盲追

半大

1.5? 1/1.5? 1.5/2?
我都冇乜信心 ching有咩睇法

嘩696已經狂落飛

摩納哥對家easy

我就要1/1.5算 錢不多 少少玩下

亞冠認真不要賭

今場要買都買3星

玩亞冠不如買馬仔好過啦

亞冠小注也不錯
大有大 細有細
696

蒙特仲未捨得派 做乜鳩

696買唔買好

怕好似前日咁

細佬我小注

講真就係咁耐冇影先驚 雖然冇即場要等耐d
但係我有陰影

其實果場做咩冇啦啦唔計

sick ball

大雨打到80幾分鐘,當地足總話計3:0,馬會話未踢完唔計當無效,結果好多人打去屌,變左會酌情處理

今晚有熱狗 一提熱狗就諗起上場完前連輸兩球比國米
仲有里昂dllm 屌多獲

打交提早完場 狗會決定唔計
波蛋30就派返d
讓-1完全唔派 勁撚弱智
我有條2x3係等場蒙特回返個本唔洗輸
佢老母唔計 倒輸

唔係當走盤？唔派點講得通

仲係球賽進行中 狗會又玩乜

我150蚊注2x3 頭場豬
另外蒙特場回返150比我
屌有乜理由你派3-0 讓-1又唔撚派咁趣致

我好撚驚呀ching

河床甘美奧完美回血
唔洗跳河了

有無水跟

屌你老尾食牛雜

好似好乾喎

正氣過歐聯多多聲
好彩小注歐聯

岩岩見到m巾 睇路 要左696

好難想像696會輸. 但半一上盤

696強陣

異議あり

支持
重注

琴晚啲波閪到仆街

玩角執4k

第2場 紅星係唔係山西豆腐隊 開+3 同埋客40倍

主其他得4.5倍

696出副選 今場留力

睇完琴晚場鍠 拎50 重注 客WIN 40倍

回到2倍

岩
696留力聯賽
今晚出副選

50蚊買牛雜好過啦

屌 水原唔好變大船呀

聽到2個傻閪係架巴士度波

有冇聽到咩水

尋日蝗對家唔弱
主w都係4倍幾5倍 蝗w都有1.4
隊莫斯科有啲國腳 個龍都係
同psg嗰場應該唔同 psg要搶分
而且蝗唔係full team
不過估唔到輸波
仲要係送嘅

696回飛

我洗撚偷聽人水咩on99

琴晚豬幾多 搞到咁燥

想買2.5S 見1.8
㩒錯下盤都係1.8
睇下係有運定抵輸

利記今晚贏嘅機率大唔大

696副陣

65%win 35%輸

Hi

搵我？

咁樣叫燥 對著你地我不嬲都係咁

原來巴士個傻閪就係你

睇返三星亞冠往積 受讓個啲場次全部贏盤

要破處了

今場破佢處

完全想像唔到696<水原

屌諗住放工先買水原
宜家跌水跌到咁...

外圍全部回一個盤 變左受讓半球

狗會差唔多轉平半 要買三星襯手
利申一蚊不買亞冠假波

搞乜回咁勁

屌呢場水原其實好穩
買唔到 仆街..

出副陣

不如角大啦

696副選

696 打451

細得唔得

Paok之前夠全贏

近期696唔刷 韓仔又成日角細

水原落飛了
696顫抖吧

買了696大波

淨係記得三星有場亞冠一刷好撚勁 不過聯賽又係唔刷

有無手腳幫手買水原
全年重心波

省番算啦

彭美拉斯同朝早甘美奧一樣既水位

仆街 仲低水買左696

INSTAGRAM係咪死左

yes

一講即刻去睇下

睇唔到女

3星呢隊波太閪,唔撚買,要高水696算數

冇波賭又冇女睇

買3星盤不如直屌+1 有1.93

出副選都贏撚硬韓仔啦

要JUMP啦

四強，聯賽差十一分都留力？
已重注696

2018 要買696

角細要了 最多即場補飛

呢d盤口受半一羊硬

早買早享受,遲買跌幾舊

allin？

水原打亞冠係兩隊波黎
提多次大家

no allin la, no money

打亞冠勁一個層次

水原 亞冠 作客數廢車3球 回到主場比人數番3球...

所以日假韓假都是假

韓仔對韓仔 同架仔邊有比

愈回愈要買

完場一定好多人走出黎屌
再買696斬手指
一蚊不買696

巴塞好高水
出面接近2倍

696強隊

我已經得返一隻手指黎打字覆你,再斬就要用條脷打

696強陣就唔買姐 副選呢？

今朝輸淨200就買左696得1.89
依家2.1

支持 696

用腳打

69串熱狗

唔買696唔好話識賭球了

696 連登大船

次次都見有人講呢句

祝羊

696主場邊有得輸

水源係穩陣波 好想買

低水買左重注696

2.14買完變2.1

今朝掂到m巾 買左696唔知會唔會搭沉大家

696唔係強陣 ？

696副選留力 三星亞假似第二隊
咁打和super啦

打和開下盤？

696副選+留力 由9月頭場場講到10月

冇睇錯696係咪踢451

打和開上盤

係 根本無心踢

邊度有得睇陣容同排陣？

買半和算

當個個覺得696有伏 696通常勁到食春藥咁

7m即時比分

有無鈴木優磨

應該有 上場早左輪換

大肆宣傳

9.5s呀喂

出陣未 有無昌子源

今晚利狗100%？

2.5 s 值得一搏

696個陣

咩事個傻佬係咁吹奏水原？

做咩 ？

呢場個劇本同盤口同里昂果場一樣

Goal!!!!!!!

1-0

696閪陣

［-0.5/-1］即係點

馬會1-0連登仔

花花要什麼？

696 強陣
入球細

同路，想要少球

無左里奧施華 696奶得西

696個陣
係咪留力下場打川崎

696落飛落到

要三星？
有半一

水原強陣？

又吹奏

半和

爭成11分 留力呢場jm9

咩app黎

睇你地咁講 我就知696今場贏硬

all in ed

唔出奇
贏完川崎 再下rd 神船反底爆冷贏前鋒
三箭就持續閪
竹熱血奪冠

黑犬要乜？

少球，半和

呢場不妨冷敲 三星入先

我都知，搞下笑姐
但個陣好無誠意

696留唔留力

696 炒完人5:0 今場應該會閪

報牛 上次日聯杯比川崎屠

三星入先都唔冷
有往積支持

0:0

其實係想要半客
不過應該冇乜人敢要

日本波不嬲高班過韓國波 — 贏
696上場大勝神船，而三星上場僅和 — 贏
696主場迎戰三星，以逸待勞 — 又贏

真係諗唔到唔買696嘅理由

連燈大船 一個理由就夠

696 100%
btw犬你媽媽

696升到2.19

7場不敗vs 7場不勝
阿婆都識買了

馬會引客引主？

696 — 輸

快轉平半 比我高水再屌多注客

買即場大波算

70分鐘會有人講

冷敲無入球

求各位買三星

小組賽 696主場2-1
刷到16角

1.81低水升到2.19 cls

夠晒持平
諗唔到唔支持你既理由

引客

12.5b

收到！
咁我避了

同尋日場里昂好撚似

越回越愛

食屎未

屌睇錯
原來小組主場係696豬

要696啦

依期你旺你話事

要埋半大全大

日本仔好似不黝打泡都麻麻

回同落都未識分，戒賭啦

屌你老味
我預先買定左696讓球 (1.84入)
屌你我訓左一個晏就JE..
個賠率升左咁多既發生咩事?????!!!!

依個我都想要

696西陣

我諗遲D變埋平半都似?
有冇人知點解會咁?

仆街...中伏....

唔關陣事喇
未出都回

收息巴hi

696個陣唔差呀

未出之前已經有消息話出副選

角大點睇

你識閪咩

想當年豐臣秀吉橫掃整個朝鮮

出邊全世界都轉平半

買上盤咁正氣就輸到仆街
公平咩

唔係半球咩

半一落到平半？

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半球

Sor打錯

半球696抵搏既

四強要讓半一

唔知開波前會唔會轉盤

半主 主盤

波蛋

唔係買角好d咩

先屌一注

算細注架喇對佢黎講

Gun

9買？睇過水原踼都唔敢買角

香討真飛

你就9買，睇黎你未睇過696踢波，有晒pattern

睇戲

696呢個陣副選黎？

9.5角大落飛落到

Skip角了

巴打上左100k未

佢地時刷時唔刷 好撚難買
一時就鹿島6角 一時就鹿島16角

696逼選我放棄了 祝羊

點解696亞冠都出副選咁有趣

唔得閒玩角
要啲696算

今晚疤x利 100%?

一大注就西，所以而家小注緊

留力下場殺前鋒

其實依隊先係正選

加油 想見証多個巴打幾k上100k

巴打幾錢本

其實有冇人係買左水原下盤
我見好似個個都買696

點解係咁話696出副選
除咗用永木亮太換里奧施華之外
其他正選人腳都正常喎

製造恐慌

10本 而家先40k
其實唔係咩壯舉

等多三個字一齊屌波算啦
利申 上左696船

696強陣？

咁多人四買大船
我架艇仔都定d

10.5b

696高水

696禁屌

水原落飛落得唔合理

正解 睇來睇去個陣都唔差 但個個話副選留力

和

696

主

製造恐慌 利申5秒前要左696盤

今日買咗十二次696，愈回愈買

假分犬

半一.96水回到半球1水，cls

真呀

似馬會誘客

馬會轉平半未

馬會捨得俾高水受平半我買未

696上

咁回飛法, 睇黎會和波

一野落一成半

2.5大2.1
2.5/3先得2.35

即場啦，點會秘入

一時鹿島6 角， 一時鹿島69 角

真係唔識揀

我知 但開到咁
識唔識開盤架

696半大有冇同路？

曼聯，拜仁，皇馬對家執唔少，再加列斯聯，賓菲加，加早上重注河床～用盈利玩

今朝痴到依家

未正常過
人犬有別

拜cup未

上盤狗也不別， 有預感即場win 好快都上高水

其實呢啲咁假嘅比賽
點解你地唔信吓馬會

696亞冠冠軍2.45最熱 有冇啓示

最後上樓機會 696

咁即係點

馬會心水

馬會跟外圍 有咩好信

姐係信馬會

韓仔作客廢過屎 撐696

半主好過

仲有人睇呢個

696 下一隊入球

開波

696中柱

1c

多數睇初盤

秒角

1ccc

長追下一隊

白衫第一球

0-1

12m

中！

水原秒入

0:1

0－1！！！！！

0:1 on99..
有冇咁快

Cls

屌你696

屌， 秒兩c 想等高水少少都唔得

秒輸

有無直播link

馬會邊隊落飛呀

Gogogoal

多謝大家

原來入波唔係c

屌

又秒入

邊棟樓 IFC?

要刷角了

1c咋

勁撚到

水原咁撚癲又秒goal

696想點

讓多球 easy

落後=爆角，上盤手足最後機會

半一上盤比狗屌 屌你696
3.08倍啦主贏

Cup3倍

撚夠上盤未呀哩兩日

下盤補主w 收工

半一上盤比狗屌 696今次讓球半 唔洗比狗屌了

半場杯

是但啦，刷10角俾我算撚數

咁輕鬆

三星

有讓過球半?

易玩到

洗q補咩

og？

4.4倍半客叫糊

烏龍?

出完即入點跟

696做乜鳩

og喎 有料

水原贏到全北 會驚你696

點解球探話入波果條友 係696 d人
老烏

0:2

0-2

有無link

屌你老母696 死全家啦

2-0 唔補了

半大 易到

咩料呀

水原 冠軍不遠

我們中出了一個叛徒

收錢打假

黏撚線

假到

屌你老味0:2...

買完0:1波膽就入 90分鐘點頂

痴撚線

ONlun 79

抵你串嘅

笑撚死， 696 咩事

痴線

456

打假打到咁

買696都on9

假撚到

...

嘩 做乜鳩
同全北果場一樣？

696盤 4分鐘已經輸左

一折出售上盤飛

兩粒又送禮

無龍門

0：2

屌你

輕鬆到

好彩小注 垃圾696

唔驚 再讓

得仔又中

咁就半大？

伊朗隊今年發達了

唔洗頂啦解脫左

講撚左我今朝掂完m巾 買左696 大家睇路

好彩後尾用祿柚葉沖完涼補返2注samsung

牙得又羊

唔洗頂了

小注做乜唔買冷

擺到明打假波

0.1折

水原場場渣流灘為左亞冠衝冠

696 半場杯佢

差d 0:3

日本人仔不得好死
抵你地成日地震打風死人

入角大了

samsung gel得未？？？？？？？？？

受讓半一 2倍

上盤手足快補角大

買畜牲算

未，唔準gel

7.2反cup

696 想點

上埋太空仲問

三星gel

挽留 秒角擺明引大

角大黨出動

半客gel
我食咗牛雜

巴打犀利, 睇你講完skip咗, 本身想all in 696

2蚊出售 200蚊696上盤飛

deal

角大定撚過抬油

鹿角廢撚到笑

696落後 今場6916角了

696走地主w 7.2 買上盤係咩心態？

cup佢老母

入左大波上盤角細,有全炒既feeling

5分鐘半大

痴撚線 屙完尿返黎咁就兩粒
我以為眼花

亞冠假到癲，造到出面

買咗冇壞

靠c 補血了

射2腳就2球

696反吸+全格 我食屎

客第三球，利伸中哂第一第二球

買果個都弱智

696入696球

補了主 win, 收蚊

再買696斬腳指

696個後衛幾時入左水原隊

假都奈佢地唔何

快d地震腰斬場波啦

有啓示

西亞隊伊朗隊真係睇定黎食

下盤GEL

駁唔到

跟

晨早講左似里昂
無人信我

696 on9

下盤繼續gel啦

上盤屌得穿盤派xs max

作客贏全北三水，主場再輸返3球，臨完場炒12碼造比三星晉級，亞冠有乜係造唔出

回飛唔係冇理由

留名

Gel

收爺啦

咁和波 搞掂

唔怪得盤手既 先開左波幾分鍾

jer夠未

其實下盤真係補少少主w
亞冠嘅假唔講得笑

心地唔好, 抵你成日輸錢

和波 5 倍
買左 696 快補

咩事 5分鐘就兩球 696......

表示2.5s @1.65倍凍過水

現場有D謝謝地皮

696 -3高水

主W都唔補了

買左下盤嘅師兄快手補飛，亞冠個種假唔講得笑

大家咁話啦屌你老母

不會

輸還輸 繼續刷角呀

比多粒1.5/2

半大 2.72 已經穩袋了

振埋層樓買後cup

以後去完日本唔洗買手信買696得啦

留番錢 食牛雜啦 補都慳番

Agger ar ching

東亞假啲定琴日西亞假啲

差啲客其他

差啲輸三球

喂屌 假波黎 咁樣漏

696班友完全唔識守丹贊

馬你老母 睇番上面喇

唔好亂講嘢 賭仔好惡架

日本仔d野呃貨幣

反手狗

3c

買注角大補補個上盤先

又比696迫害

696有無留力

難兄難弟

696反杯+全格 我去西洋菜南街裸跑

差啲又送一球
咁都漏有冇假左啲

岩岩收工 係咪冇投注價值了

角大收硬 有幾多買幾多
呢場過12隻

牌都冇封咩盤

三星中柱

直播去飛田屌日本妹ok?

反杯到先算

三星 ng 3 倍

696正氣 都有半大

10.5入左

三星打盃賽個種勁唔係講笑

唔追三星下球唔好話識賭球了

呢場假得太離譜

三星下球all in

696反cup到派兩個一百

補左

跟了

l m

Lm

me

事實證明左勝利其實俾水原大炒唔係假波

Lm先

我了

ok

可以安心吃晚飯了

696 第三四五六球

刷呀刷呀

莫講話亞冠，聯賽冠軍上年696咪一樣踢假踢到嘔返出黎，搵食要緊

696主其他

No way

仆街即刻all in no goal先

牙得又亂買....

開到曬 我派你100

買返注客入收返本先

上面講撚埋三星打亞冠係高一個level

不過696反cup會唔會低水左d

支持

半場8c啦

Ok

點亂買

3星入佢啦

買多d

派比全黑

3星456

3分鐘1粒 6分鐘2粒
90分鐘幾多粒？
買晒主和客其他sure win

收爺啦 我要你派

三星快啲456 俾啲絕望我

03未？

三叔入佢老娘

點解吖！都係錢！

三星一打亞冠就識刷角

696 笑撚死

但冇人知696會再低幾個LEVEL

琴晚買完拜仁好唔開心
有無696上盤手足出黎比我笑下

dllm

刷角啦

有幾多人買左696

三星亞冠敢勁點解上屆無份踢

屌你仲講

呢到啲手腳好串

求三星入球比我回本

2.5s係咪可以去一去死

696反cup到 我派返200比你班友睇醫生仲好啦 派咁少不如唔好派 要隊垃圾696cup 點cup呀ching

d韓狗 全撚部都係假
之前三星試過 86-90 5連角 開賽前角大

輸番琴晚華西 臭閪69

好彩呢場返工避左

有專家出黎分析馬會引客定引主未

好彩呢場買半大cashed 左

快手456啦屌

得狗

一犯規就封盤嚇人
牌都冇張 on9

第一球內鬼入，就好似冇曬信心，打少個

1:2 696上呀

杯佢杯佢

1:2

得巴旺到

1:2....

696！

一開波係咁有角引角大姐

馬會怕撚左 仆你個街場波咁假
有咩事封封盤先

反杯開始

屌你得巴下下出完即入點跟啊

3星456佢

洗定ger ger 啦屌你

✅

淨係記得佢對悉尼呢場

鐘聲響起反cup 的信號

CUP了

696刷多10角

反cup到我去買note9

cup佢老母未

三星下一球回血又爆

10蚊都呃三星

里昂劇本 跟實

屌 買三星就主入返
追多球三星

696 gel

大球2倍收 錢

2 倍大波咁撚易開， 屌那星

半場就開晒半全大 買乜鳩嘢盤吖

昨日的艾薩德 今日的696

諗緊追唔追多球

手持下盤+ 主反cup 8倍
gel咩髮型好？？？？？？？

頭先八倍唔入反cup唔好話自己識賭波

1:2 想入小球了

696仲差兩球啊

自己頂入去

1-2 1-2

快弓2粒

4.5b

咁樣老烏搵鳩信咩
學界水平都會向邊清啦 仲去龍門方向頂

又係OG

4th 696

冇野望喇
屌你刷返十幾隻角比我就夠

買左大個D可以度馬了

3球呀

7倍幾主w 你教我點輸啦

屌你？又燈

隔住mon 睇都咁假，現場睇會點

食半格就滿足

日本仔幾時先可以正氣

696 7+

冰角

696集氣

反cup未？

入三球有兩球烏龍

鈴木鳩磨推人

無補到 灰

不過打真軍既話 696cup呢隊垃圾4－2 5－2 都唔難
前提打真軍

角呢

開撚到
琴晚曼城1：1 客其他4倍

派我未？

全力冰角

鈴木啪啪啪再入

假球

三星諗唔到點輸

等佢派半大

真軍 佢打真軍嘅時候水原可能又揸流 亞冠嘅野

全大收蚊

準備半場追和

Cup埋

等全黑狗燈水算

好名 佢放軟好過等吹好過啦, 仲向龍門發力

點炒法
日本都炒唔到南韓啦

似撚鳩你地 白衫第四球

引主反CUP 不了

睇緊個低清 好似睇緊歐聯決賽

下午想買2.5S 見1.80
買完好似有d唔對路
睇返原來買錯下盤都係1.8
仲有得屌下波

買左 支持

刷角阿696三星

差D 2:2

屌主差啲

奸爸爹 696

都係696第四球

點樣買錯讓球同盤

696追和好冇？

有無咁勁啊牙得

呢場唔似咁簡單

4c

支持得兄

696鈴木繼續去

呢隻亞冠真係精彩

快D刷你老味C

佢想買細WOR

對攻好精彩

立於不敗，輸撚左又可以話自己買錯

客ng @3.40

頭先角1-2 波1-2
而家角2-2 波？

鹿島鹿角(主) (第四球)

買左全場2.5大波 如果半場大左 會唔會同埋半大一齊派？

反cup有冇可能

有補角大既手足唔洗針

鹿島搞乜撚
快手456啦

好睇過琴日，一堆玩死守打防反
你唔悶我都悶

有得仔加持 反杯有望

貼真飛旺一旺佢

半場只派半場 半場刷爆角佢都完場先派啦

唔會啦

兩邊快手入啦啦

好

最後點都會和波 大家放心

冰角呀！

I don’t fucking care 最緊要有角

5c

屌三星次次都差啲

唔好貼飛呀，信唔信馬會開個10角比你

即場盤路唔似會反cup到，1:3就有機

比12角我 我自己69

696個左閘係咪25黎架

水原係咁差啲入
主ng@1.60真係低能

半場cup埋

波膽2-2 3-3

半場9c feel到

半場頂住先

696今朝睇仲係半一低水
岩岩5點幾半球中高水

刷得都幾好，繼續

角大GEL...兩邊後防唔識解圍

5角

師兄一共贏左馬會幾多錢

696反cup是夢嗎

cls

希望你真係買角大

又點吖

有預感三星有人會RC
跟住696反cup

買左比D信心啦 真係GEL撚完就輸咩 輸錢搵野懶姐

小日本輸多粒

留個言都唔得 惡到

然後完場有12m

696 cup硬 定啦

有冇LINK

我回你留言又唔得 惡到

什麼我都有預感

做下戲比大家追角大 準備開始停角

下盤＋買左8倍反cup
上黎睇你地叫春仲好睇過場波
球球都係自己友入 好悶

半場追和啦

兩球og 等睇一陣有人紅埋

三星打亞冠真係兩隊波黎架

點解呢場波d球迷咁冷靜
南美d球迷一早落去隻抽

係就好

一開波講到而家

半5全8

三星會紅牌

下次

佢實買左角大，係到反手

唔穩！反而696 可以gel定！
不嬲打開反cup!!! 依場都可以買定牛雜食

又停角

如果696 cup完
到底係正氣定唔正氣

半場比多兩c黎睇下先啦

無如果

唔左 因為唔係強陣

快手比角啦 半7

利申角細

10.5S 9.5B

半客力頂

呢場2－2完

三星仲有1.78 上樓好機會

Cup就一定唔會
呢場最多和波

半場追和先

上盤似死得

未開波都知

11.5B 衰衝動

打咩邊爐 斬啦

睇個勢真係696勁D 但冇計前面派膠2球

紅柒三星啦屌

國米轉平手 係咪可以all in主

停角
696ng！！！！！

差d 1-3

1：3

1-3

刷角啦快
唔刷角學咩人踢波

1:3

allPSV

笑死，打架

696龍門口好亂，似三星入波

上盤

Fake

完了吧 如無意外

打交腰斬啦

不如打交啦

696啲防守得啖笑
俾人睇定嚟射

笑4me 反cup ?

放棄了

落後得愈多就愈勁！！買左696真係定過台炸彈 繼續食牛雜！！！

下盤 半大 全大

冇入到

要主其他啦

瘋狂Handball

Bye

Real 1:3

炸牙

半場四球

完場先打啦 快手456

計唔計

點解696龍出拖舟頭鎚唔洗紅

炸完 對家

4:2

笑死🤣下盤啲人串到🤣

仲有機！

696有火 做足球員就係要有火

696屌你

8倍反cup ＋下盤 求敗

炸完對家快入

鈴木真心勁

仆街 半5好唔穩陣

咁補左八倍主勝 不敗 係有資格串

收到風，一陣出黎會刷60隻角

半7先唔穩

得B勁到

腰斬

on9

放心 完場6角

696三星 刷角

你最好場場都咁買

兩隊排左咁耐戲 邊有咁易斬

6島6角？

勁中 賺左幾多

訓身角細

嚇到bid屎
以為水原又入

仲買角大既人咩心態

你落馬會咁講應該俾啲呀叔往死裡打

幾千

留明等binc

訓身9.5s表示仲未開始禁平安鐘

半場最後機會

有冇下場水 跟實先

完場bin

收息巴返嚟收息啦？

派我未啊支持你咁耐

亞假挑戰到南美波未

依場真係細硬

千奇唔好gel 求你

得狗我就識一隻

客主有冇人知幾多倍

叫我？

23

9.5 10.5S都入左表示驚都未驚過

得狗條76一朝得志，語無倫次

你又癲左？

696一世球迷

利申 半大 2.72

客和啦

有彈過上8倍咩？

gel少陣會死嗎

我係得狗

依家唔gel唔通拜山先gel?

我都怕緊

好撚on9，雖然我買角大

下盤想輸

內田個烏龍真係得啖笑
點會咁樣撞個波入龍

應該10角完，上半場5個下半場又5個

不了要11

半客有冇手足跟咗

買重對家水原首入呀

追咗水原第4球

都話引人追角大

半一加 5.5細 點輸

角細點輸

扑左個傻系先，成日講廢話

半場5個都仲開緊10.5睇黎我個角大gg了

960

有 客fg + 半客

....都難

咁快

成班垃圾淨係識反手

信念 同我冰封角球 696再入3粒

訓醒了 有無手足屌馬

神奇更衣！

得巴又搞尻d馬仔

快手屌爆韓國狗

唔吹 屌

cup節奏

Agree !

11 已經比我搞死左

比2球6角

你都中唔到位置Q既

又點吖屌你老母

真...

上面隻揪未

下盤無補反cup既手足真係補少少
趁仲有5倍

屎原打得好差咩？

得巴同全黑好撚gay

你都係

角球壞左？

追和未

冰了

冰角全面進場

反CUP未

食牛雜都gay？

解凍角球

冰封！

1

1001